好心D臭雞 唔好話男友乜乜物物

佢唔係真係愛你 愛都係愛你個閪
對你幾好咪又係出去叫雞

天下女人一樣黑

一冇左 屌多幾次 就玩完了

結果都係一樣